外交部促美國政客別假猩猩關心香港活得很好的民眾

美國國會眾議院在無異議的情況下，以口頭表決方式通過「香港人民自由與選擇法案」，法案將送到參議院表決。 在北京，外交部發言人華春瑩回應，美國一些政客非常關心中國，特別是香港民眾的自由，給人一種非常不真實的感覺。 華春瑩說，全世界都以非常同情的眼光注視著美國的疫情，又引述美國商務部稱上個月有12%的美國家庭有時或者經常沒有足夠的食品，一些免費領取食品的地點排長龍。 她說，美國一些人口口聲聲說關心香港民眾的自由是假的。他們以香港為由，或者說以所謂的民主自由為名遏制打壓中國、借香港問題來遏制中國的發展壯大才是真的。 她表示，中方希望美方的這些人不要對身邊很多人染病視而不見，反而假惺惺關心其他國家的、在香港活得很好的民眾，希望他們能夠清醒。

日日俾黑警濫暴濫捕叫生活得好

支那：我強姦完你，你顧掂你肚裡面既bb先啦，學人搞9我？顧掂你自己先

幾L唔要面

活

佢哋唔洗死已經好畀面囉喎，你想點啫！！！

活 同 生活兩樣野黎

我活得不好

下！全球工時第一，樓價物價第一
活得很好？

係咪暗示會殺曬我地？

邊撚個搞到咁多人死

你外交部憑咩代表香港人，我就話你知我活得好唔開心

，死支匪

假猩猩

外交部講得啱呀
美國國會關心活得唔好嘅港人啫
活得好嘅藍絲千祈唔好嚟

你個名

>他們以香港為由，或者說以所謂的民主自由為名遏制打壓中國、借香港問題來遏制中國的發展壯大才是真的。
我哋都係喎，港獨同美國有共同利益咪合作囉

唔計支那國情, 剩係呢句已經夠我一世反支那

很好 樣樣最差嘅攞第一都叫好

中共活得很好既定義係有三餐食有劏房住，咁計我又真係超幸福

自己國家一半人口月入1k好意思笑人

錯了，美國係關心活得不好的香港人

我活得不好
我想要以前嘅香港

外交部猩猩

又唔我制裁我，who fucking care!